大家見過最叻、讀書最好既小朋友有幾叻？

最好講小學生至初中生果批，
今日見到個名校小五學生，本地人，成績係佢地班算係屬於中上，
睇到佢篇英文作文，百幾字既文，小學雞既字跡但成篇d grammar好到....完全可以屌打band2 中學既初中生
好難想像佢上到中學可以同普通人既水平拉到幾遠
大家有冇遇過d好痴線既細路

8歲問人manifold 既知識（大學程度數學）
仲識最基本既量子力學

自己
三歲識背唐詩三百首

佢一係天才，一係得個知字唔識點解

係咪參加中大/科大啲神童班果啲細路

死咗